光復香港 時代革命 • 五大訴求 缺一不可

無論聽日戰線喺邊 都要記住
不受傷 不被捕
支共今日做左咁多野都係想我地自亂陣腳
但我地更加要冷靜唔好一味比憤怒掩蓋我地雙眼
只要同佢鬥長命 我地就會贏
呢場係一場持久戰

從來無見大家嘅樣貌 但呢兩個月我地都感受到
最美的風景是人
好想喺煲底除哂gear同大家相聚
好好地傾計 唔洗戴住豬嘴唔撚知大家講乜鳩
大家就係彼此最強嘅後盾
應承我 應承大家
不受傷 不被捕

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel